{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69944&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성나무와해펜션"
    },
    "text": "ここは自然の恵まれた地域に位置した新築感性ヒーリングペンションで、ブランチカフェとともに運営されています。 ペンションは美しい海を鑑賞できるルーフトップ天国の階段と雲橋が自慢です。 周辺には松脂湖観望タワー、高城旺谷村、綾津海水浴場などの観光地があり、様々な楽しみどころを提供しています。 ペンションは防疫を徹底的に実施し、手の消毒剤を備え、職員はマスクを着用しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 2階にはブランチカフェと天国の階段があり、特別な経験を作ってくれます。 また、個別に利用可能なバーベキュー施設も提供されます。 ペンションは、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、ペンションの情報は状況によって変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ここは自然の恵まれた地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ルーフトップ天国の階段と雲橋が自慢です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "松脂湖観望タワー、高城旺谷村、綾津海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "手の消毒剤を備え、職員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "2階にはブランチカフェと天国の階段があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別に利用可能なバーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に関してはどうすればよいですか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 423
    }
}